Apple Watch ⌚️ 用家討論區(11) S3 LTE 快將有售

開post Link:

Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

Porter當唔當係fashion brand?

開post 果個做咩唔update 埋最尾幾個留言d 野

Btw 唔係已開售咩
望望下幾唔對路

9號先有現貨嘛
第一次開唔好意思

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

又係時候可以執下個Q&A

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

返到公司更新條link 先

爭開Post

屌你買到s3 未

Lunch time 先update

除左錢之外其他野我都準備好哂
做咩share 個post 既google doc去都後備gmail ac

我回喺尾係睇大家有無嘢改/錯

聽歌係咪只係支援apple music

4.3 support 返phone

如果我唔機出街 用LTE Watch去開歌聽
係咪得apple music 一個選擇

開post Link:

Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (2018年2月9日發售 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (2018年2月9日發售暫時我CSL/1010 support )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
Free: Sleep++
Paid: AutoSleep

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/
nomad 好似有門市 地址留名待加

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) 零感特簿 超強鋼化玻璃
如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
S3: AOS/Walk in
S3 Lte: Apple store 訂

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. AutoSleep(訓教detect quality幾好) + HeartWatch(呢個app 最正係watch widget show 埋心跳)
4. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport )同埋LTE(09/02發售)

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
暫時得CSL / 1010有，其他電訊商未有消息公佈
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險
為涵蓋全球各地適用的 LTE 和 UMTS 波段，Apple Watch Series 3（GPS + Cellular）推出三種區域機型，分別為美洲、加拿大和歐洲/亞太地區。與 iPhone 不同，Apple Watch Series 3 沒有可支援全球所有行動網路波段的世界通用機型，因此 Apple Watch 無法漫遊。

Q12.
Apple Music 依家係咪播唔到iphone d 歌
A12.
OS 4 開始唔得
OS 4.3 (beta now) 加返

Q13.
點check 自己個plan 用唔用到?
A13.
CSL/1010: *163#
Others: 或者等其他台公佈

想問下而家係唔係未有現貨？ 唔該巴打

LTE版本九號先LAUNCH，未有咁快！

？

訂貨

有冇邊到有 non lte s3 優惠？

Nike store 不過賣哂

S3lte係陶瓷底喎

本身無LTE既錶 藍芽連住電話係無得打出街？

lm

有

個人黎講 個手機都袋係身

呢個功能未必用得著

差$500但LTE版係陶瓷底及16GB,
其實無理由唔買LTE版

csl用緊要加幾多錢/月?

$0

頭六個月免費

有啲Plan免費，想check就撳*163#

唔係既話就上述價錢

有冇訂左既人會日日睇下佢出左貨未會唔會提早送

得csl 先用到

等下喇

Aida miles 仲未有得換

Asia miles

Me
仲係訂單處理中

想問下有無人會戴住AW做gym?
係咪話做gym時AW測個心跳唔準?
同埋想問下電量, 唔跑街 就咁連手機可以用幾耐? (收下msg, call, 睇下時間)
利申: 唔需要lte gps is ok

你用咩黎度隻錶準唔準

睇youtube有人測過
用心跳帶同aw對比
不過係series 2黎

如果1500收隻 s2 nike反嚟值唔值??
保養去到 12月...

我之前買s2都睇過
要拎隻錶同心跳帶比係一定唔準
但以手錶嚟計個誤差就正常

都唔錯 不過搵落真係發現好少選擇, bathing ape果幾條都唔靚

最靚係clot

新用家留名討論

決定唔到買鋁定不鏽鋼好
一d話鋁花左無咁覺
一d話不鏽鋼無咁易花

鋁花左黑色好覺，白色都叫好d。
不鏽鋼就算花左，外觀都係好靚

千三收隻都抵玩 即加返apple care 落去

點睇都係hermes 啦 仲洗問

啱啱check 轉左pfs

x2

我唔明佢今日pfs 咁佢9號已經可以送到？
星期六佢送唔送？

今晚pfs 聽晚出貨 後日派
星期六好似都派

有冇人唔係CSL 但買住先？

我 仲要買hermes 版

好 唔該 星期五有新玩具

新用家留名, 依家除左用黎睇時間同轉歌之外都未真正用過隻錶咁

聽聞其他台都就快有

好靚

係呀 想買好多年
出LTE 版就證明係時候

我係Smartone但買左先

可以提早送情人節禮物

Herme

你地個個屋企都有人收貨？
佢送之前會唔會打比你講時間
我stand by唔倒等佢

我寄去公司就算

準用家想問下
1. 大家有冇癡mon貼/加殻？
2. 淘寶依種鋼帶會唔會好易甩

剛入手gps版留名

380 mon貼
唔會但唔知用乜金屬

有無既打放s1 1000內靚仔

有冇錶帶介紹 平時西裝多

不銹鋼帶

係咪check咗*163#話免費就可以直接連esim唔洗比錢 我問左2間csl啲人都話唔撚知

正常

咁到底用唔用倒lte 好想買，同我想問Nike+版同普通版除左多個nike介面仲有無分別？

*163# 過到就用得

冇分別

唔會
戴咗咁耐都未甩過

1010啲人話得

最後都係買左鋁lte
用貼保護住算反正個底都係陶瓷
不鏽鋼個價夠買兩隻鋁
留返d錢等aw4再換好過

買得3 未必再買四 跨代會正常d

有無人推介下有咩app 好用/必裝

Apple Watch 就咪追代啦...
起碼四年換一次就差唔多
寧願貴d 買隻好好睇睇架啦

兩年換電再兩年？

升beta 2 同我reset 隻watch

用得爽用得耐咪得，計住晒

我買左黑色stainless steel
如果用返Apple既leather band
個band個扣係銀色但隻錶係黑色
會唔會好怪？

得CSL同1010用得？

屌條黎番工帶先咁

會 所以買黑鋼有呢個缺點

老老實實 我隻S0 用左三年電量都無問題

我以前可以兩日先充一次電，宜家訓覺唔充，第二日朝早已經會冇電

利申：Series 1

S0 12個鐘生命
一放工隻錶就會同我一樣咁漏電

日版應該可以係香港用

s3 LTE有無現 貨

今日幾多號呀檬撚

我知出左 唔知有冇人炒姐

訂咪得

點解Apple咁柒唔出埋個扣跟返唔同色

黑色配leather就會變成咁
有啲後悔

呢個係其中一個原因我轉番銀鋼
色會易夾好多 選擇多好多

不過其實唔係無選擇 上FB 搵一d 專做手錶皮帶
既店舖 佢地可以做到Hermes 咁高質都得
個扣佢地做到埋黑色/玫瑰金色 等等都得
不過一條皮帶起碼講緊一千以上
值唔值自己諗

自己整

其實我送比人
佢本身用緊s0配Apple果隻leather band

有無人已出貨
好心急 快d 啦

Still preparing to ship

9號先有呀嘛

通常夜晚6 7點先轉

今朝訂依家pfs
10-14號

閣下現時選用之csl流動通訊服務計劃(流動電話號碼xxxxxxxx)可於Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) 享免費極速LTE網絡，查詢25123123 。

本身用緊csl
咁係咪我自己買咗隻AW LTE就用得？
定要經佢公司買同開服務

有埋電話問佢啦

記者就試用了幾日（計同出稿前應該有三日），試過曾把手機遺留漏工作枱上便出街，幸好仍然可以直接利用Apple Watch打出打入電話，起碼不會「失去聯絡」。其實當手機與手錶斷聯時（又沒有Wi-Fi連接），手錶便會自動轉為LTE模式，可單獨打出打入電話及上網。單獨利用手錶打出打入電話時，雖然內置喇叭不算太大聲，記者要「哄埋」才可以聽得清楚，不過收音尚算清晰，而且對方仍聽得清楚記者說話，都算實用。另外，因為它對應AirPods或其他藍牙耳機，如果打電話時利用藍牙耳機對話便更方便自然；去運動時就算沒有手機跟身，仍可以與朋友聯繫。

最後亦都是最多人關心的事，便是電量究竟夠不夠用？經過記者連續三日的實戰使用，不連手機直接用LTE上網，間中打電話、連上AirPods串流聽歌（2至3小時），使用一日大約還餘下30％電量左右（由早上10時至晚上11時），比起一般GPS版是稍為耗電（一般GPS版至少可用2日）。雖然都要晚晚充電，但都夠一般用家使用。

詳情：

幾錢呀

保養期內懷疑舊電有問題係咪可以拎返apple搞？

換錶定放比佢地換電？

ARS有LTE demo未? 想睇吓SS好唔好丁，同埋粒紅點有幾礙眼

換電

有冇啲app可以自己check下舊電先？

Apple store 就有

iOS 11.3/ Apple online diagnostic

唔記得咗係錶

出貨未呀屌

果籽出左片話開lte 電池可用4個鐘

youtube review片 話開lte+gps 跑步 77分鐘無咗 50%電

9 Feb 嗰批仲未出貨

有冇巴打打算聽日博walk in

21:15 Shipped 順豐

x3
會唔會聽日就收到？

約左朋友ifc
唔知有冇nike現貨

想知個Dictation係咪冇得2個語言？
都唔係跟Keyboard個語言黎轉

17:37 sf shipped
聽日收就gg 冇人係屋企

X4
香港寄香港實得
通常順豐唔想送叫你去站拎其實仲快
聽日有新野玩
雖然唔係csl台無等用lte 住

不鏽鋼好易花
藍寶石玻璃甩coating
不過襯錶帶易好多
利申: 2年零8個月 AW S0不鏽鋼用家

新用家留名
喺apm出左gps版
無需要用lte
同女朋友一人一隻

希望佢過6點先送黎

順豐應該正常office hour 送
除非佢唔想送叫你去順豐站拎

今日收到啦

順豐已經打來問我送上門定自己拎

一大早番到公司已經收到 開心死

有無人係CSL 但用唔到esim個function?

我係!

明明之前 CHECK 係OK, 但今日CHECK 又話唔合資格!
打上HOTLINE, 個CS 淨係話我個PLAN 唔得, 又唔講點解唔得!

下，check咗 *163# 話得，而家唔得？

我而check *163# 話合資格 但係個apple watch app mobile data 顯示 CSL does not currently support Apple Watch

1 月尾時 CHECK 話得, 今日收到隻錶, 發覺開唔到LTE... 再CHECK, 先話唔得....

未update Carrier Setting？最新係31.1

岩岩update完得咗

佢到左營業店但仲未送黎

我都打算去store俾隻SS毒吓
粒紅點係咪柒上頸?

我又唔太介意粒點

我都係
但佢又send sms話用得

2號訂岩岩12點已送到

今日新入手S3 LTE
硬係覺得之前d淘寶殼同貼有d怪
想問下邊到貼mon貼好？

香港買貼應該都係差不多

果個Post之後既幾個回覆咪答左囉，係日本買呀

先達或者普通手機舖都有得賣?

我睇到、有巴打話香港都有 想問香港果邊

咁你應該打埋條問題啦，唔係既話會以為你無追Post

Sor

淨係知黃/黑色招牌嗰啲特賣場有

普通電話鋪係咪有
想問下鋁版殻同mon易唔易花

建議唔好貼喇，留返啲錢買AC+好過啦

係the club訂左，
即日已經係中環1010可以囉，仲送利事封

Y not both?
Ac+爆2次就玩完
同埋都要俾5舊幾整

難聽啲講，其實主要係痴貼肉酸囉，錶唔同電話啊。除非工作環境差，例如三行地盤，加殼痴貼都ok，一般嘅話就唔需要啦

個人睇法，不喜勿插

The club 唔見可以換嘅 幾多分加錢換

大家有冇咩牌子推介 皮錶帶？

大家有冇咩殼推薦？

AOS一定係用順豐送？

50分+ $3140

心理上平啲

係順豐排左一個鐘先拎到

新手一問 nike 版有咩唔同？

咁多貨

esim 係點啟動
總之我買隻lte版返黎
再係iphone setup就ok?
即係我唔洗去csl買錶？

係咪即係可以去apple門市買隻lte版都得？

好想知隻普通平民版s3係csl trade到幾錢

我fd想trade

個價賤到..........放俾呢到啲巴打仲高一截

想用里數套現換現金買lte

有無人啱？

你開幾多先
魏進星$100

合理就ok，有7-8萬里而家

不嬲喺CSL呢D trade都西價

我都手持普通S3都好想trade咗佢換lte
但唔知值唔值換，其實打電話我真係少

用lte版串流播歌 一個月要預幾多GB data
要唔要考慮無限 plan

要考慮電量

你地用咩app聽

輕推

apple music

same

用緊Csl
諗緊買唔買LTE好
自己又唔會跑步 獨立拎aw岀街

會唔會邊到連AirPods 岀會平啲？

咁其實冇需要用LTE

請問有無話邊到買可以分期？

我想知
如果iphone 冇電
隻錶可否運作

你差Iphone 電 隻錶會唔會自己差埋電？

由 s0 已經可以

我既意思係iphone 關左機
AW lte 可否收電話 whatsapp message

因為我電話成日冇電

LTE 加有aw app 咪得？whatsapp 唔得應該

當然得啦

若要在 Apple Watch Series 3（GPS + Cellular）上接收 SMS、MMS 或第三方 app 傳送的推播通知，配對的 iPhone 必須開機並連上 Wi-Fi 或行動網路。

有冇巴絲打想買apple watch series 3 gps 版 黑色 38mm 全新未開封 因為琴日公司annual dinner 抽獎中左 但唔岩用想放左佢 有意可以tg 我～ 平幾舊都ok tg:

有冇人知nomad 錶帶香港邊度有現貨買？

我見到灣仔電腦城夠膽死賣成$1000

要iPhone開住機連左上網先收到第三方app

好奇怪
無端端有d功能例如apple pay用唔到
但reboot隻錶有返

好想買 但係用smartone
會唔會好快都有出esim？

聽聞就快出,但確實時間未知

Feb

Csl 有現貨又可以分期，咁就落咗搭

唔捨得開黎用住

thz

幾型棍
Btw個watch face咁特別嘅

明明之前 CHECK 係OK, 但今日CHECK 又話唔合資格!
打上HOTLINE, 個CS 淨係話我個PLAN 唔得, 又唔講點解唔得!
下，check咗 *163# 話得，而家唔得？
1 月尾時 CHECK 話得, 今日收到隻錶, 發覺開唔到LTE... 再CHECK, 先話唔得....

Hermes 特別版限定

我之前收到 CSL SMS 話用到，完全冇提要續約。我依家錶買左，打左上佢地 CS 投訢等跟進 ！ CSL 今次非常取巧！

S2有問題 有3年保 有冇得換s3?

可以換架咩

等到smartone支援lte版就諗住入手，想問下買鋁版定不銹鋼版好？

分幾耐期

用唔到既巴打，睇左呢個Post未

S港版3係咪可以裝到Suica 唔使再用日版

港版s3

係呀 ip8以後所有都得

有咩問題

個人覺得黑色stainless steel好正

有年得hkt分加錢

可以分期真係好賤

頂佢個肺
*163#話ok
但入到去watch度set又話目前不支援
csl.31.5.1

好正

巴打點先可以分期? 係咪一定要連埋iphone 8先得??

我都係一樣唔得update左了

其實想請教下係咪唔一定要係csl 買 只要sms csl 話ok 去apple store 買都用到lte功能

係

Csl rock in 有年得用hkt分加錢？

同問

睇人講話用11.3beta版話唔支援用cellular 唔知係咪真

好似係會配對失敗

Carrier setting 係31.5.1 姐係你用緊iOS 11.3 beta，這就你用唔倒嘅原因，downgrade 返去11.2.5啦

係，iOS11.3beta不支援

配對到錶但開啟唔到cellular嗰項

一係downgrade 去返11.2.5，一係等11.3正式出

唔該同學

不鏽鋼重d ，碰撞冇咁易凹，錶身無咁易花，有藍寶石錶面，隻黑色會令d 黑實d。唔追款起碼用兩年既話建議買不鏽鋼

原來係咁
唔該晒

aw本身都無whatsapp- -

真心唔建議買不鏽鋼，不鏽鋼反而仲易花，只不過冇咁明顯，用一兩禮拜已經有好多一條條好細嘅花痕。面頭藍寶石玻璃會甩coating。

好處就係襯錶帶好容易，銀色殻點都係靚啲。

但係俾接近兩陪價錢，買同樣功能嘅嘢，淨係得個外觀有分別。

利申: 兩年零八個月AW S0 用家，保養就算係AppleCare+都唔包以上問題，好後悔買咗不銹鋼版ver.，希望唔會有人再中伏，寧願買隻鋁板年年換算

有個雲端標誌係咩意思 因為叉左好耐電好多歌都係聽唔到（當我只帶錶去跑步時 ）

未down落黎

第一隻s0用了兩年4個月，不鏽鋼個藍寶石玻璃一條花痕都無，
不過之後因為甩底而換過一隻翻新 用了6個月，因為電池問題維修，再次換了。
下代都好大機會買鋼版

俾大家參考下 :

s0一出即買 無錫住用 俾大家參考下

要點down , 就咁叉電叉好耐,D 歌都冇down到

年年換緊係買鋁版 價錢平丫嘛

但如果打算用多過一年鋁版最大問題係太軟，跌一跌個碰撞位就會壓平左，撞到角位都會好易有深，鋁版花左仲會好顯眼

簡單d講iPhone 裸跑（唔計iPhone x)外觀出現既問題，係鋁版錶會出現得更快更密（錶外露次數點都會俾電話多）

頭先行去csl問
加簽12個月約送隻lte俾我
利申: 份約9月到期

用緊幾百蚊 出機plan？

s0一出即買 不鏽鋼用咗幾日就開始花 到宜家已經花哂 個藍寶石錶面都有幾條花痕 唔知點整返嚟 不過帶去跑步用都覺得ok 都無後悔買

買鋁定鋼都唔會年年換

買鋼肯定唔會代代換，買鋁就好難講。

睇upgrade 左幾多
未必大誘因

晒氣 連AW 都要追代？ 唔好玩啦
個分別根本少到唔值俾錢換
相反你鋼機身起碼出街好睇好多先
個觀感已經贏晒 加上鋼花左
係可以用隻唔知咩水 抺番滑佢 新既一樣
你話藍寶石coating
我隻黑鋼 帶左3年半一d 事都無 一條花都無

用緊出iPhone 7嗰陣既plan 498+18 6gb

未試過Apple pay 但我有同樣問題
聽歌連airpod (單獨連 不經iphone)
連唔到 話搵唔到有airpod
要重新開機..

其實鋼version真係靚好多，我覺得都值

點問？

直接走入門市問sales

有無s3陶瓷版巴打

仲諗緊值唔值得買
本身有好多隻錶 驚買咗返嚟淨係會戴死佢

有冇S2巴打開始動搖

加簽12個月約
手機PLAN?

你果個咩PLAN呀, 幾錢本身

肯定戴死一隻都得

有INFO, 有NOTIFICATION
咁方便真係好難換錶

498+18 6gb
出iPhone 7 plus plan

有冇得門市買

今日入左隻鋁lte ， 有無咩錶帶share 睇下

其實唔抵
利伸：出左

S3 lte?

啱啱出左s3 lte
有咩app必裝

Free咗用量王俾我

點解個Watch Apps入面個App Store長期都咁少apps嘅??定係真係咁少

yes

本身交緊3百幾蚊plan 叫我加12個月每個月平十幾蚊 隻錶3388變2988
但係用量王個plan上個月已經玩到二百頭

其實差唔多
不過如果到月費貴番
就宜家出錶抵

d 月費咁貴都仲續

S3 lte可唔可以買住先當普通S3用

等到出多D台先再揀台簽得唔得?

話明係 GPS + LTE 梗係得啦。

冇肉食

當然唔止咁少，watch app入面只show少量推薦apps
想搵其他app，去app store，app入面寫有「提供Apple watch app」就代表有watch版，例如telegram

不過佢個app store 咁設計都幾有問題🤔

垃圾3hk幾時出esim

我之前買左日板 仲未知用唔用到

請問whatsapp係咪用唔到Force Touch轉回覆language？thanks

就到期既 CSL舊客戶 用唔到隻lte 功能

要無限期等 CSL

*163# fail咗

Smartone生性d好嘛

1月28號 話support 2月9號就話fail
打上hotline 聽講好多人一樣

咪係 仲未有消息

佢地話3月初有

Hkbn 會唔會同步？

而家apple watch 收whatsapp係咪仲係無震?如果電話通知唔開震

想問下如果買lte版，電話係咪唔駛開藍芽，隻錶都可以show到電話d notification?

用緊CSL 仲有半年或內到期既巴打要小心

剛剛CSL打黎 除非個客提早續約 唔係都沒的用LTE Watch 直到另行通知

迫人續約
續約前大家諗清楚
通訊辦講明會收回現時所有到期的頻譜重新拍賣
即時話csl隨時比其他台搶一半頻譜走，依家個台已經不是10-20年csl,廢左好多，自己諗清楚

其實可唔可以send去政府相關部門投訴佢？可以話因為佢這個SMS通知，所以先會買Apple Watch，但現在又用唔到

不過真係要等其他電訊商出AW plan，呢一分鐘仲係CSL獨家咁會有好多人忍唔撚到照去

想賣左隻aw3佢 有咩途徑放

佢重要報個1010 plan 比我 348$ 2.5GB

.

想買Edition版 但係諗唔到買咩色好

白

好想買hermes 版

黑

灰色好難襯其他色錶帶

等 S4

有無巴打用緊nike錶帶?
係咪舒服D?
原裝有D焗汗
淘寶尼龍果D又o唔ok?

唔知點解灰色睇落去好似Sport版

係通氣啲比sport BAND
不過蓮蓬
Sport loop

Whatsapp 回覆有無得預設中文？
次次回都要轉好麻煩
佢預設英文

係咪銀邊襯皮帶最靚？

stainless steel 係咪好J好多？會唔會好易花？

我下個月到期佢都比我用
利申: 未續約

轉會定繼續？

想睇下smartone三月頭有冇, 冇就應該繼續

咩offer先

想問下如果條錶帶太長 想去打多D洞
去普通錶店有無得搞？或者 Apple 有無得幫你整？

Sport loop姐係尼龍？
係咪會索水？

Nylon band
係尼龍

sport loop
係魔術貼嗰條

唔止咁少

可以完美同步標準時間，除咗smart watch同小數自動對時錶，其餘都要耐唔耐手動對時

AW(包括其他smart watch)真係好方便

S3 LTE果粒小紅點真係好好J (之前出果陣都唔覺)
我出左錶先發覺EXPLORER錶面係LTE版獨家先有
S0 > S3用家，反應真係快好多

我都係買鋁版年年換算，寧願快同多function都唔要外觀上差別

雖然我明你講咩但係魔術貼都好似尼龍黎😂
有無巴打用緊依款？

Sport loop 軟身好多

用緊

買錶直接買埋sport loop用，好軟好舒服，戴完返唔到轉頭，未濕過水，見外國review話游水係會有輕微吸水，但好快乾。38mm鋁版+loop好似冇戴表咁

大家有買applecare+?

Must

尋晚1010 打 o黎, 叫我今日去門市換新sim card .... 佢話我個plan 係用舊system 所以用唔到, 換新sim card 後會轉去新system, 但要等2 日先生效.....

啫係兩日後嘅00:00再插張新落電話度

咁係咪買番原裝好d

但都要二千幾三千蚊

之前去生果鋪摸完已經好想買
但$388就覺得有少少overprice

淘一條番黎試下先

等review 有8成似都可以
但驚佢啲料唔得會敏感 同埋驚佢會海綿式吸水

已上網hkt 50分加3150買
好想快啲拎錶

有冇人係3hk等緊esim

應該係, 詳細情況要等我今日放工去門市先知....

Same concern

唔係即刻俾qrcode 你去拎架咩 ?

淘寶loop都五十幾人仔，買返原裝算，反正又唔係成日換款，同埋淘寶有啲會個扣位唔太夾好鬆，費事搏啦。

Send 左email比我去拎
但未收工

想問walk in lte版有無貨

MK CSL

睇完外國啲review 全部都話LTE收得唔好
粒電都好倒水
香港用係咪同樣情況

等緊smt support

電無得講啦 幾百mah仲想點
講電Android wear裝得多app應該仲慘情

平時玩開機械錶 出咗隻aw之後無戴過其他

揾條對色的sport band真艱難

未買aw之前成日都想mod隻精工
但而家...

我都係
已經唔慣用返傳統錶

有港版3，但部電話係se用唔用到？

有notification 同 apple pay 已夠J

我就係驚我都會咁

在iphone 開啟 Suica app。
按照指示來建立新卡片，並將其轉移至 Apple Watch Series 3。開始使用 Suica 卡。

慳返啲玩錶錢

但一見到啲靚錶就忍唔住

大家幾耐差一次電

應該問 用到幾%先差電？

返歸差
唔洗咁on9 要幾多先差喇
利申返歸差
訓前戴返直到返工放工返歸

認真正常用收下訊息打下電話
放工都剩一半
都幾滿意

CSL 同1010 好唔好用? 依家用緊廢PLAN隨時轉都得

Club sim

你預地鐵全死啦

studio A 有現貨
岩岩入手2隻42MM
S3 LTE 版

用緊第一代值唔值得換換S3LTE 念左好耐覺得分別同功能上差異不大

如果速度同電量仲滿意的話可以等下代

宜家csl 續約果隻係咪lte 黎？

諗

新手今晚入手乞定apps

Pillow, autosleep 訓覺用都唔錯
跑步我用nike run club

唔好伏人pillow

Shazam
原本都有買iPhone 版
依家裝埋係aw 舉起隻錶禁個icon 就知咩野歌超方便

Pillow做乜 我用落ok喎

想問下大家up 左上4.3 b2 之後個站立有冇問題
另外我心跳冇左背景運行，要開出嚟先至會度🙈

感覺倒水同埋setting 上煩過autosleep

冇背景運行指緊health 到冇data?

係心跳嗰度，平時我開着個心跳，無時無刻都會度住我心跳
但我依家開着個心跳，出返去主畫面佢就冇繼續讀我心跳

你要秒秒度

佢要手動set訓覺同起身 其他我覺得都ok

不過兩個apps度出黎有啲出入

Pillow 唔錯幾好用

GPS....

咁又點？

Autosleep啦，pillow垃圾
Just press record
Heartwatch
Carrot weather
Shazam
Stocard
Calcbot
Nike run club

我想問部電腦如果熄左機，隻Apple Watch仲可唔可以照常收到電話/訊息通知？

熄電腦不影響Apple watch

你地有冇買埋APPLE CARE+ 我見388幾平買埋

我估正常都買埋啦，唔洗煩又痴乜痴物

電腦

佢指電話？

依樣都係我由Fitbit 轉去aw初頭唔慣既野
Fitbit 真係係手就秒秒度
Aw就十分鐘一次
不過大致上都ok既
Aw雖然次數少但詳細過Fitbit

我以家係開個apps 先度 , 唔識10mins 一 次

有無人試過呢個Whatsapp app???
如何呢～～～～

Sor! 眼殘打錯字！
我想問部iPhone如果熄左機，隻Apple Watch仲可唔可以照常收到電話/訊息通知？
例如：WhatsApp,LINE,Telegram 唔該~

我自動五分鐘一次
你入health show all data 真係冇check 到？

mirror notifications
有獨立apps + lte 可能得

Oic...唔該哂！師兄！換句話，Phone function 仍然可以接聽call？

咁都有得笑

有冇人本身用緊s2,upgrade 咗上s3 ?

隻3LTE 連唔到藍芽耳機
單獨連會話[連線失敗] 有冇巴打知點解決

Up 乜7

我覺得佢去apple store 問好啲
呢到啲巴絲就嚟定唔住

部iPhone放喺屋企熄埋機
你帶住aw /w lte落街跑步都可以接電話
係獨立運作
條問題好難明？
咁都要串鳩人？

要等到幾時3台先有lte用

請向閣下電信業者 3 查詢
我地並無水晶球占卜服務

2097年4月12日

年初一咁好火

???

想問watch os4.2 上唔上4.2.2 好 ?

表面幾正。

值唔值俾多d用LTE?定買返普通版好

隻錶明明輸入法係中文 語文覆變文字 講廣東話都係出唔到 反而普通話得 但所有野都係set香港同廣東話 有無人幫到手

好似幾好咁，15蚊試下囉

咁如果Lte 係咪可以直接帶出街跑步都收到Whatsapp

博開年

諗緊38定42好

即係得唔得

買大肯定唔會後悔

買細一定會後悔

睇你本身個人既size啦

eprice條友咪出晒事囉戴42

出事咁誇張 有冇link?

aw3 gps係全球保定地區保？

全球

隻手算幼但我老母係咁話38mm係女裝叫我讓比佢

笑死

似呷醋多啲

我決定出去街鋪試下先

咁個作者應該牙籤人

thanks巴打

I also wear 38mm
42 too big

繁忙時間同無上網差唔多

係VoLTE都出唔到聲

因為用咗CSL 改變埋搭車方式，佢地面真係無乜得輸

地底扮工人士表示⋯⋯

大家放到幾多歌係aw 我冇咩裝app，容量都爆

我手細戴42
不過其實仲好 鬆動啲

知唔知csl 隻apple watch 有冇lock到 台？ 如果同csl 買⌚️ 之後smartone 有esim 用 ，會唔會用唔到smartone呢？

冇lock

其實問題喺條膠帶度
如果我戴膠帶都係好大舊
但皮/布/金屬嗰啲就ok

Smartone幾時有Support??

你地有無買case or 保護貼？

請向閣下電信業者 數碼通 查詢
我地並無水晶球占卜服務

請問有apple care+ s2 錶可唔可以免費換隻全新返黎 花左少少

有無人買過？
爬過文 有人話手幼條帶會好長
怕買左會好長
利申:原裝帶我都扣到最入

和記天地綫幾時有Support??

想買隻s1比老人家用，頭先去左豐澤話冇
有冇巴打知邊到有得walkin買？

冇啦，我隻s1同s3都有買，你隻錶唔爛都唔駛換 我買
左Apple care+ 再加錢都唔俾換，以前apple都唔係咁⋯搞到我Iphone x都唔再買ac+，寧願有咩事再算

我之前個mon 花左照換到俾548

自己打爆個mon真係咁難

為左LTE準備轉台上賊船CSL 揮手區

我個隻都花哂，唔通真係要咁做先有得換

仲未返貨

度心跳係咪隨機

點解新買返黎既apple watch down返黎既app係咁彈既

Factory restore一次 行大運

Re過一次 都係咁彈係咪要update os先得？

咩App？ 我試過熄咗隻錶再開過就無事

有Apple Watch 2 42mm
岩岩買咗隻Apple Watch 3 GPS+LTE
應該放咗邊隻好？

咁你買s3做乜[

CSL 同捆買 平好撚多

放唔放s3

TG :

咩app都係咁 app-store down返黎就彈

如果都係咁拎去apple睇下好過

有冇人試過非official嘅whatsapp for ap?

S1用家已經想換S3 LTE

我隻錶每6分鐘check一次

頂 原來nike 版多一個theme 早知買nike版

條錶帶好柒

可以加少少錢換嘛

果個theme唔靚
利申無用

呢個正

有幾多人會買不繡鋼版
用過兩代都係黑鋁
想換不繡鋼銀
靚好多
但貴兩千蚊好似有啲on9
用緊series 2
唔做運動買lte版好似有啲多餘

重點你想要鋼就硬食
Btw 你有錢年年換就唔阻你

using watchchat

feeling gd especially after last update

can play voice message /pre view photo

但係入唔到中文

入到

仲諗緊點買S3 GPS可以最平

公司offer

出面街鋪會唔會有電光粉紅嗰隻帶賣?

有冇巴打知點降watch os?
想由4降去3

Google 喇 正常冇必要降

如果多一兩個台用到，我諗 CSL 應該會再平/多啲優惠

降返watch os3嘅話
IOS11就用唔到隻錶
你本身ios幾先
同埋唔係好明點解要降

aw 有無人用機套？ 我諗緊使唔使買舊野護護佢

千奇唔好, 好撚7
好肉酸
貼張水凝貼已經好撚盡

用叉電盒長期頂住變到一撻撻生嘢

我都一撻撻
不過點都好過玻璃貼

都唔知要等幾耐

呢隻貼有冇link
4個角會唔會''撓''邊？

貼得好唔會, 好實同無痴一樣,
不過就痴指紋囉

我本身iOS 10
本身諗住轉android
但最後都係用番iPhone
期間隻錶借左比fd帶
佢iOS 11所以升左做watch os4

呢個又係nike先用得？

Link

巴打你又貼得幾靚
我淘咗兩張, 兩張都fail

用緊s1慢到仆街
想轉又唔鐘意新錶粒紅點
又要等多年

GPS版

用過鋁版 第一日就花左 先轉鋼

刮甩粒lin

買左apple care+盡情裸跑緊
反正換過隻都係5舊

只怪我太錫機 買咗AC+我都當佢溫室小花

唔好諗咁多,一對好位就pat落去,之後用張卡大力刮到落底

Aw3 lte 就咁帶出黎無電話

係咪都可以直接iMessage?

仲有無啲social 既app 係可以獨立運作？？？

我自己就買噴水貼果隻既
易貼啲，可以慢慢對岩位先刮水

但我見而家果啲都係直接貼
未用過

要問問其他巴打

可以
Telegram 一定要連手機

係

wechat telegram 都有APPS 係whatsapp冇

whatsapp都可以通知果度回人但唔可以自己去搵人

我都係淘左兩張，又係咁左刮右刮都起邊
把心一橫裸跑算

如果無帶電話，應Whatsapp 通知都收唔到啦？？？

應該收到

咁又幾好喎

手機開著加 連住網絡，應該先收到

正路唔會熄手機嘅我估

點樣可以後補買apple care+,未夠60日

打電話啦

帶埋隻錶去生果鋪

上網買成日話檢測失敗

個貼有無link share

有update
fix嗰個唔知咩文嘅bug

Tmall要login先睇到

請定義data

有冇人日本版可以activate左csl lte 呢？

其實除左做運動，
真係好少會用到LTE
開LTE 好食電，
多數都係連住電話用

你部iPhone 喺屋企只要著住及online，剩戴隻錶出街就可以收到所以app notification，包括WhatsApp

epc有人成功

點解有時只限英文輸入，有時又可以入中文
啱啱入去係叫 隨手寫，之前係 dictation，可能bugbug地

呢個全部aw都有
Nike只多呢兩款

How about this one?

Can’t view image and emojis

可唔可以用iphone講講下電話轉apple watch講？
我知可以轉ipad講電話

我見佢張圖有pizza emoji

唔得

Online買要用PC先得

呢個唔好用

無知一問
係咪一定要申請一個csl的lte plan，隻錶先識唔跟電話上網？
我另外用people 3g電話卡對隻錶係咪冇作用？

情願用wechat 果個?

我未用過嗰個 但呢個成日都load唔到

有冇巴打指點下我

有無巴打試過隻錶收到通知但會唔震。最麻煩係隨機發生！留意過手機係無著mon 之前用緊S2 i7 ios10 轉咗iphone x 都一樣有發生。朋友i6s ios10 S0都出現這種情況.

上左11.3 beta 3 後，AW S3 LTE可以用返 CSL / 1010 上網

終於得

有沒巴打試過whatsapp notification 係咁彈同一個訊息唔停？要等aw 彈左幾十次先識停

前日試過 之
後咁岩有人打黎先唔再彈
利申 用緊LTE

等到佢4G 同 802.11ac 先考慮

本身用開s2, 早幾日去1010開台係咁俾個sales叫我換s3 lte, 仲話1000蚊收返我隻s2, 我見隻錶花晒都收1000蚊都算唔錯，好過買apple care

我都覺
有ac 隻watch 唔洗連Bluetooth
Sync data 又快

有沒其他巴打知道點解決？

有無用S3嘅巴打絲打升左WatchOS 4.2.3？
見到WatchOS 4.2.2 咁順同粒電唔倒水 唔知升唔升好

Fix字bug 唔使驚

想問下各巴打個siri識唔識出聲？
我果個係啞，話要等WiFi+差電果陣下載聲音，但我都已經差過好多次電

Same

剛入手LTE
是咪冇得用spotify

冇

LTE版唔帶手機出去 IPHONE音樂果度D歌係咪自動串流?

定係要再SET

串流
或者入落watch 到

暫時係咪得apple music 做到喺watch 上串流

Lte的話，係

救命

自從上左4.2之後覆msg個讀寫功能用唔到繁中
明明已經揀左繁中 手寫就出到
係讀寫就彈堆英文出黎
轉做英文或者簡中又出得岩喎

依個係bug定係隻錶有問題

Bug 嚟

尋晚爭啲就想搣咗張貼
好撚彩

咩事?
成塊面都係精

新用家留名

等到3月SMT都無的話就買CSL

咁點搞

CSL 係咪有得分期

唔好做傻事

點解?
SMT普遍平少少, D人又話接收得好D

3月都未必有

唔係掛

GPS版 S3 只係貴S1 5舊水

請問apple watch 3國行全新2100抵唔抵屌 apple保養係咪全球包？

如果係GPS版係全球保

岩岩入手想上網買apple care,但去到device confirmation 一直都話receive唔到,可以點整

Thanks 巴打

我對上兩星期 問過門市同打電話去熱線問過數碼通
佢地話3月尾會support esim for s3
不過都係聽住先 唔知趕唔趕得切

可唔可以用尿袋差電 ?

telegram 有，whatsapp 冇

想問如果去apple shop買AW有冇得免費換錶帶顏色
我見墨綠色幾靚

佢地有冇透露收費模式係點

請問知唔知有無地方有得trade in Apple Watch

C記唔使錢
佢要的話
加埋兩者市場關係
收錢=倒客

yes!!

明明冇撞冇盛隻S0無端端爆開咗 點算好

幾錢啊

但係ss花左都係靚過鋁，花左更有味道 追求隻錶十年如一日無花無損有少少無謂。

S3 LTE成日都通話失敗
點搞好

Csl 上網放好似仲好

stainless steel 收得平過 鋁？？

S3 gps Nike + 多100添

咁搞笑

s2 s3???

睇下樓上張圖

屌垃圾3仲未有esim

邊隻sleep tracking app好用？

series 2 vs series 3??????

初代38鋁放到幾多

諗左好耐買鋁定SS
現場摸過,SS拎上手靚好多,都係比多千幾蚊蘋果稅

between, 有冇平靚正iphone + apple watch dock好用?
belkin個隻好鬼貴

好想買 但係驚好多功能都用唔著

有冇人用過autowake? 有冇用

淘寶。

係咪一定要ios11先用到隻aw

隻錶幾時買嘅

準備買s3

今日去左買s3 lte

有無用後感full review?

想知日常有咩限制

有隻S0同S2放左係度，放又無人要又低價

你唔放就一蚊都冇
放左都有一千幾百

s2 係咩色 咩size

一直都想買 心思思睇dc 個邊
見到有s2 有保 1700 －1800 左右
抵唔抵玩
又見到有ss 不過2千中

呢家好似ss 得返s3 lte 先有？
有冇巴打分享下 會諗邊隻

幾正，電量應該夠用2日
不過試唔到lte，垃圾人仔仲未有esim

諗緊買lte 定普通版好， 差少少又好似應該買LTE🤦‍♀️

個人覺得 個紅點 好核突

2千中 s2 ss 膠帶 有保抵唔抵

我覺得ok

決定買住lte 等3台esim

剛買s3 LTE留名
利申csl

應該有2日，我用完一日都仲有60%-70%
不過我番office, 長期有WiFi , lte 待機多

S2 鋼身 42mm 個陣係幾錢
1700-1800 有保 鋁身 同 2500 鋼身 點揀好

等你唔帶iPhone 出街分享下～～～

鋼版係咪藍寶石錶面？

點解要唔帶手機

姐係你諗住廢左部手機就咁watch 出街？

咁其中一個賣點係咁呀嘛 咁做運動唔帶手機的確方便好多 btw有人話開gps + lte + check心跳之類嘅功能續航會得返幾個鐘

入手LTE, 想請教Apple Music 做steaming , 係咪要入左歌落playlost 先得？ 冇得好似平既咁揀佢d pop list.

本身GPS 都係得幾粒鐘貨仔，
有人試左全程開LTE 好似得4個鐘

本身諗住買s3 42mm 鋁版gps
但見到the club LTE版先3140

一個post搞到勁多生意做

我都係Club買

好快其他watch抄呢個功能

利申男仔手幼
42好睇好多
最緊要要自己去store試

想問邊到仲有Series 2
無錢買3 但又唔想買1

今日用左6個半鐘，iPhone 跟身，出左日街仲有87%電
上網d評測都係2日1叉，扼你做乜

1. 會唔會太多apps 食電？ 我裝好少apps
2. 冇WiFi ? iPhone 冇跟身？定iPhone 冇長開WiFi Bluetooth, 比隻錶連住？
連住慳好多電，冇連住第於拎錶唔拎電話，最多4,5個鐘電
錶面拉起，左上角有顯示連緊邊，四粒綠點=lte, 綠色電話=直連電話, WiFi=紫色WiFi icon + hotspot 名

隻錶咁細玩到四粒鐘LTE算係咁啦
感覺有啲似早幾年Android啲機咁，一連上網就食哂啲電

定位唔同嘅
無咁多service同時run
個display,resolution都爭好遠

好野介紹：

1. stainless steel 鉤環

2. 錶皮帶

3. 帶尿袋功能收納盒

4. 100米防水皮錶帶

5. PORTER WATCH BAND

仲有無其他皮帶？

想問下 Stainless steel 係咪分兩隻色

想問下其實nike+同普通版功能同配置係咪都一樣？只係差條錶帶唔同？

配置一樣
同有多好似兩個watchface

2手賣幾錢?

諗緊S3定S2好

想問一問本身跟嗰個一年有限保固其實係包d乜

係佢問題嘅 保養
你整壞唔包

applecare+ 就延長一年
+ 2次人為平價claim

用緊one2free 想問係咪正係可以買gps版

自膠

終於買左s3
順便淘埋呢條帶
【适用apple watch表带苹果手表表带iwatch3代2不锈钢链式42mm38男】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥6skJ0MtEfHc￥后打开👉手淘👈

有冇咩app好用

想問香港有無邊度買到bullstrap錶帶?

明白

有無人知 The club 果3k1 有無得分期

有無人whatsapp reply個到禁emoji 就會hand?
上星期買嘅LTE黎

咩都有窩，自己select model 睇下

我頭先試send唔到emoji 但就無hand嘅

想收隻2手玩下

去門市整？上網果個成日整唔到

去左門市睇完實物 都係鐘意space grey 多過ss

終於忍唔住買左

有冇lte?

無呀 我自己唔需要用

想要皮帶/formal 小小 ge 款
淘寶有無介紹

有冇風知cmhk幾時有？

我都忍唔住買咗 LTE
星期日去咗跑 10K，唔帶手機，用電量都好多，跑完得返 56% 電，應該唔帶手機的話應付唔到全馬

跑步都要收msg?

Same 上網都整唔到
第一步已經fail

有無人知點買到
診斷完，係電腦禁開始，又話收唔到資料

我喺生果鋪買嗰時加埋 都想知吓呢d應該點做

打電話上去買

呢到有冇人 AW S2 上咗 S3??
有冇後悔?

想換s3 跟住俾s2 屋企人

唔收 msg 都要測心跳同埋睇時間 ＋藍牙聽歌喇

Space black Stainless steel 好正
行左好多間都無返ss貨 得鋁版
最終都係要走去apple store買 加埋ac+ 裸跑

Stream apple music 都得既

普通不銹鋼無咁靚？
恤衫西褲好似普通果隻不銹鋼襯到多啲錶帶

唔開lte 應該好好多

岩岩打電話買左applecare 網上果個真係虧虧地

啱啱有個同事想s1 上 s3,因為s1 慢

我教完佢一朝，佢打消咗個念頭

原來好多人唔知

放你最常用個10個app 入dock,另外complications 係額外位

即係 10+complications 咁多嘅apps, 係可以秒開

complications 有就唔洗放dock, 唔好浪費
祝大家happy apple watching

準備聽日入手，黑不銹鋼定銀不銹鋼好

銀

如果不銹鋼我覺得銀>黑

依個我都想知

唔係碌完卡自己打上銀行分期就得咩

[新手] 如果apple watch 圓形個個制花咗可以點搞

咁未要比息

係咁架啦 好多冇息既又未因為賺得你多 條數一樣 但我覺得full pay算啦 又唔算大筆

最快五六月

Nike 版有乜唔同

多個nike錶面

隻錶同錶盒多個tick

今日去左CSL出SW3 LTE
本身用緊個plan係$279 (6+4GB)
而家續約每月$214 (無限data) x 36個月+預繳$3388就出到隻SW3 LTE

岩岩整好

鋁？

由佢，我用左十日都無個mon 已經撞到野花左

請問有無需要買lte版
手機可唔可以share data架
2同3功能大唔大分別 上過apple睇 好似多左放水 有無其他特別唔同？

屌 non lte 本身用Bluetooth 過喇
仲share data

防水一樣50米
S3 多左氣壓計好似係

唔該
咁就唔要lte啦

呢個係整邊個位

個mon撞花咗都冇咁心痛 但個個位好明顯花到

撞邊都心痛 時間會沖淡一切

諗緊買唔買依條好？
計返港幣$150

幾時整埋八達通入Apple Wallet就即刻入手

尋日上The Club 見到42mm太空灰鋁殼配黑色運動錶帶返左貨, 即刻狗衝左

有排 過多三五七年啦
仲同緊Samsung合作

有冇人收到風，Smartone 會否出 lte 版？

一定會出 可能3月尾

LTE 版最主要係用嚟講電話
唔駛點諗用嚟 load data
LTE 係慢到無輪，錶面個溫度顯示都要勁耐先 load 到

其他 3rd party app 大部份都係無電話就用唔到，連 fb messenger 都係要部電話係身邊先可以用

之前跑完簡單寫咗幾句

Amazon 呢個價位咪又係淘寶嘢

咁我等返香港先淘

Csl 個plan 仲未升級用唔到lte

你話點樣連個扣？

到底帶去游水應該用咩錶帶...

Sport band

Sport loop正啲
好快乾

Sport loop 好索水喎 超難乾

唔係 想問你整咗邊度

唔難喎
btw要快乾一定係蓮蓬帶

Paracord錶帶

我想買下macbook pro 用apple watch unlock快定用touch id unlock快

成條自己整

Load 成8秒

我再試又好快wor

Cache

好好心機

隻s3 lte 朝早8點戴到10點 只係由100%扣到78% 正常使用 電都算㩒用 照咁睇可以三日一叉 利申 無開lte

原來隻錶唔可以沖涼戴架

S3理論上無問題

42mm LTE 新入手 有咩APP好用

有無得iwatch配android mobile

1. 係叫apple watch 唔係叫iwatch
2. 無

如果用緊SE pairing Apple Watch有冇問題？
怕電話唔係新型號有影響

S3好似要iphone6以上

SE好似同6s同一代？

Yes

有無巴打隻錶覆whatsapp 用force touch 都轉唔到語言

好makesense姐
金屬掂到chemical會快蝕唔係common sense咩

s3 upgrade到ios 11就得

小弟s0 岩買果時都成日沖, 到依家都無事

防水頭盔

想買apple watch
(因為個心臟健康post想買)

lte版的電量係咪差好遠？
因為想長期帶住，手機亦長期跟身
係咪買gps版就ok

如果你連住電話，係用bluetooth 唔係LTE

咁唔用lte
連手機的話，電量同gps版無分別嗎

如果手機都長期跟身 我覺得gps都夠做

但你要諗 買LTE 可以唔用
買咗GPS 就冇得用返LTE

無錯
LTE 真係好食電

蘋果新專利 爆疑似Apple Watch無線充電盒、錶帶可充電？

據9to5Mac報道指，在最新獲取專利的圖中顯示，Apple Watch無線充電盒以長方形設計，未揭開盒時像一個「筆盒」。揭開後能清楚看見Apple Watch機身獨立放於右方充電，而旁邊則存放了兩條完整的錶帶。別以為只提供存放效用，專利文件中提及到充電盒能夠把手錶的配件充電，例如錶帶設有感應器或其他元素。而這些「智能錶帶」很可能為Apple Watch供應額外電量，或血糖感應器等健康元素。

這個蘋果獲得美國專利及商標局認證（網上圖片）

對於Apple Watch用家來說，若果這個無線充電盒是未來會出現的產品，實用性又如何呢？試想Apple Watch是一款幾乎需要每日或兩日便要充電的產品，如果無線充電盒設電量儲存的話，就像AirPods Case一樣可以隨時為Apple Watch充電，對於忘記充電、工作地點距其住所較遠、或者去旅行的用家來說會比較方便。而且充電盒設充電線，或許可以直接將Apple Watch內的活動、健康等等數據直接傳輸。

充電盒除了可充Apple Watch機身，更可以充1至2條「智能錶帶」（網上圖片）

Source:

唔開LTE講唔講到電話

wifi / 藍牙

無電話係手, 如果要打電話一定要用LTE?

你手機冇左張sim 打唔打到電話？

有無多d用sport loop既巴打些牙下

每日都用 有咩想知

有咩好有咩唔好？

新客6gb用量皇$316, 手錶平800，係咪已經最平？

想問正常50%叉到100%大概要幾耐

好輕，好舒服

唔好就棘住長袖衫

會唔會好索汗索水?

Instagram app廢虧咗

都係嘅 各有所需啦

想問s3用普通無線叉電板叉唔叉到電？

絕大部份都唔得

QI standard 就得

Apple Watch 唔係 qi standard

咁apple 遲下出果塊點差哂d 野

shit，仲諗住買個無線尿袋可以係街叉埋

有無人SHARE下

佢個塊野有特別

airpod 新殼 同 aw s3 普通qi standard 差唔到

好似話一啲啲 QI charger 可以充電
台灣有人用 QI 尿袋差到

淨係睇靚唔靚仔 開到機就得 岩岩收左隻s2

心跳 功能 叉電個 D 有無得check
定唔洗 thx

我都準備s 2 你個隻幾錢

如果仲有保養就咁開機試叉電就夠啦 如果唔係同步要攪好耐 所以最好買仲有保既

LTE貴$500，除咗多咗4G，內存又多一倍有16GB，錶底又係陶瓷

用左兩個月爆左mon 而家個錶面條條fing

原來LTE Gb數都多D
錶底係陶瓷，效能上同gps版有咩分別？

有冇人有興趣 整個連登 activity challenge

畀運動狗玩？

佢今個月叫我體能訓練332km
利申：冇做開運動

冇叫過我做野

用左一排都好幾滿意，
但發覺如果覆message 用emoji既話要等好耐先出倒，
有冇巴打都係咁
利申s3

set左 gmail wtsapp通知 但係得gmail有push wtsapp冇 點解

扣左

Apple watch 用 apple pay 嘅話的transaction可以係邊到睇 iPhone 唔見有

THX

Sport loop

想請教巴絲打, 我隻S3 開apps, 隻隻apps 都crash (eg: Apple store, Shazam etc.) 請問要點樣先解決到呢個問題

好似睇唔到？

做咩係咁加密講野

幾時再出下一代

效能就冇分別

kkbox明明離線係有歌 但揀左同步去apple watch就冇得揀歌 點解

耐用性？

陶瓷無咁易花
叉電時成日會整到個底, 膠底好易花

冇iphone
有咩功能用唔到?

連ipad徥唔徥

無 iPhone 唔得喇，所有功能都要經 iPhone，iPad 都唔得
無 iPhone 的話你唔好買喇

應該話連activate都做唔到

咁+$500 入LTE好似正D

諗住買隻比老豆做生日禮物
但係又唔知佢用唔用得着

有無巴打分享下iwatch正係邊

買左gps
知自己一定唔會用lte
個底花又唔會有人見到
嗰500當買applecare

我就睇中個粒紅點買左lte版

係Apple watch唔係Iwatch
冇話正喺邊
通常for做運動嘅人
但我就只係用嚟睇下時間 通知嗰啲普通嘢
你唔好expect佢會做到好多嘢
因為始終係一隻錶

都係個句
當佢小電腦就實失望

當佢
1/3 智能
1/3 手錶
1/3 fashion

你就會好滿意

有無錶帶介紹下
想買

今日入手左LTE + applecare

我今日都買咗銀色

黑鋼襯黑尼龍帶又幾正

有冇巴打啱Nike+條錶帶
全新

黑色

所有不鏽鋼得LTE+GPS版

$5288 + $388 ac+

apple care+ 係未爆mon就換得新

我今日入左Nike LTE版
但其實我個台未support到
用唔用到無乜所謂，都係差幾舊， 當買多d 容量

但個錶帶運動外戴麻麻
要搵下皮同鋼來襯下

人為損壞加幾舊水換隻翻新

淘
但啱啱俾個袋條魔術貼勾到甩毛

ok thx

皮or尼龍都得

黑鋼帶

壕的象徵

靚好多

除左第一頁仲有咩apps必裝架

雖然係鋼帶 不過都戴得幾舒服

跑步用鋼帶定用番原裝舊帶算數？

跑步用鋼帶唔會好唔舒服咩？ 但原裝帶都唔多好 好焗

濕水後會唔會有啲up 味

用case

用用下覺得呢款帶都唔差

岩岩入左s3 但係apple watch個apple store得好少apps 全部都要search先搵到？

去 iphone app store 搵

watch app app store 係垃圾

運動就運動帶
平日 用鋼帶

唔識欣賞

邊到買錶帶好？

點解我隻錶唔會跟地方update個溫度, 之前係香港用就跟香港個溫度, 依家番左外國重係用緊香港個溫度, 佢唔會自己更新個location?

同埋IG一路都用唔到, 開親都話connection was lost, 重裝過都係咁

淘寶
尋日買錶嗰陣 specialist 係咁話淘寶啲錶帶都好好

我見 WhatsApp 無 Watch app，即係無得覆 / 寄 WhatsApp 訊息？

你收到訊息可以覆, 但唔可以主動send俾人

靜止個陣自動check心跳 但行緊冇 可以點aet

有無邊間介紹

sport band戴到敏感
有冇人都係咁

Ig係咁
已經report咗
唔知幾時先肯updtae

柒到賴屎

Sport Loop比我預期中乾得慢

42mm真係太大
如果38mm應該正常好多

利申38mm開心使用中
試過42mm會un手骨

女人戴42mm

應該自動 據我所知無得set

想買中間果條amber grey nomad錶帶，有冇巴打知邊度有得賣？上官網已經好似冇左呢隻色

可能我今日戴個陣就係長期行緊 坐起度就除左所以冇 因為睇返星期4-5返工都有record btw thx
想問有冇apps可以睇到足球籃球即場數據？

logout>> del app>> install >> login
watch force exit app >> home screen>> launch again

屌 google新聞揀us係正常 轉返香港會彈app

好柒
咁樣量唔到心跳，要手腕骨以上

岩岩買 點解snapchat冇通知既？

皮就nomad，膠就原廠

亂咁淘寶，佢地D錶帶質地可能無乜嘢，但個扣入筍位一造得唔好，戴戴下會飛出嚟
你諗你喇

無開？Snapchat有通知

有了 應該係夜晚冇出通知

點解我果隻係方盒
其實有乜分別

你嗰隻貴野
我呢隻平野

有冇巴打戴38mm?

以前戴

我

有咩分別，都係三代nike

想問真皮錶帶應該點清潔 ?

暫時用咗一星期，發覺收到msg可以喺錶面睇到真係幾方便
不過我唔係日日戴，戴咗一日都仲有6 70%電剩，第二日無戴，夜晚睇就無哂電

試用左apple pay，好方便
不過無得check 交易紀錄好似差左D
希望之後更新嘅watchos 會加入返

Alumium 版嚟講
Sport band 長盒
Sport loop 就方盒

想問下apple music試用可唔可以過到歌落apple watch?

唔怪得搵咗咁耐都搵唔到 其實呢啲好基本

係基本野，奇怪點解無

why not

咁過左試用apple watch d歌仲keep住聽到

如果電話放屋企，帶S3 LTE 出街， Find My Friend 會出電話定AW location?

我用緊S3連住 iphone6s，用左一兩日發現WhatsApp 通知有d有，有d冇 咩setting都冇郁過，巴打有冇試過？

邊度仲有s2賣

Carousell/肥花

你用緊電話個陣 watch唔會有通知